就算係黃毓民想同泛民合作都做唔到，就馮你地？

同泛民團結咪笑死人啦

黃毓民就係一個好好嘅例子，人地就件事去討論有分歧就已經俾呢班惡棍搞足十年，同佢團結？幫黎智英含次撚或者黎生會考慮下既～

泛民主師有錢有權有媒體，你呢D奀挑鬼命走埋佢必然當你獵物食埋你個位～

所以咪話你哋蠢囉，走上人哋個台做乜野

明知人哋地頭搶咪正常人都唔會對返你有善，更可況係泛民，再者台下班教徒懵撚要醒一早醒咗，仲要醒都唔係一時三刻醒到，咁你搶咪為乜？整難自己塊面搞到自己咁樣衰

訓醒未？

柒下柒下

10年五區公投之後已經要睇清楚泛民係咩人啦

邊條仆街言要同泛民合作？
泛民一日唔死 香港死路一條

又一件

馮檢基單野仲正

13年都叫做過泛民飯盒會召集人
一唔聽肥佬黎講去面參選
即刻變鬼

仲講啲咩當年主權移交馮檢基走去臨時立法會
同葉國華有咩關係乜乜柒柒
扮fd扮廿幾三十年一野就反你枱

試問點同呢班偽君子合作？
人地依家唔搞你本土派同獨派係因為你依家冇威脅咋
你幾『溫和』都好
泛民一聲令下，獨派都即刻變晒鬼

各位其主je，狗主成日話泛民係肥佬黎走狗，佢又何嘗唔係西方晚報走狗？五十步笑百步

稿費仲高過陶傑
唔知百份老闆馬先生係欣賞教主
定係表面上係稿費，實際上係

稿乜撚費，心照啦

與其喺呢個
我地無從得出結論嘅層面爭論

倒不如睇下啲實際嘢
即係泛民同毓民
過往喺不同政治爭議/投票上
有無做到言行一致

毓民基本上係做得到
反對則反對 唔會口講反對、票投支持
立場一貫反對政府

但相反泛民
所謂關鍵一席 甚麼維護議事規則、守護香港
都係徒然
過往見唔少關鍵時刻缺席、私下入中聯辦密室談判、支持修改議事規則云云

總之任何動搖到佢地議席嘅
都要消滅
包括黃毓民

根本泛民眼中就係得議席同埋肥佬黎
任何人要提出咩、支持咩
都要肥佬黎首肯
咁樣一言堂法
試問仲點同泛民合作

Exactly
我唔撐泛民 但我唔明點解仲有咁多人吹捧毓民
佢係有魅力 講嘢吸引
但人品真心一般 同埋老馬幫唔幫中國 大家心照啦

我講過狗主好識走位，港獨,言論自由,反共呢d佢係網台成日講ge野永遠唔會係西方晚報出現，遮住個名唔睇作者係邊個，你會以為係王國興,梁美芬呢d人寫。

而且佢永遠係敏感話題上勁小心 安全話題就唔留面